flex
 flex item 관련 속성
    1) flex-basis : 아이템 요소의 기본 크기를 지정.
        - 컨테이너의 flex-direction이  row면 너비, column이면 높이를 나타낸다.
        속성값 >
        auto : 기본값. 요소의 기본 크기를 사용
        그 외 : %, px 등으로 크기값을 지정
        flex-basis를 사용하지 않고 width로 너비 지정 가능
    
    2) flex-grow : 유연하게 확대하기. 0과 0보다 큰 값을 설정.(0은 기본값)
                    요소의 너비가 아닌 확대되었을 떄의 여백의 비율로 
                    아이템별로 다르게 공간을 배분할 수 있음

    3) flex-shrink : 유연하게 축소하기. 0과 0보다 큰 값을 설정.(1은 기본값)
                     0일 경우 flex-basis 보다 작아지지 않는 고정된 폭 지정 가능.
                     이 떄 고정크기는 width로 설정
    
    4) order : 요소의 배치 순서를 결정하는 속성


 tranform(모양 변환)
    요소의 모양을 변화시키는 속성. 속성값은 다음 함수를 사용
    1) 위치 변환 - translate
        translate(x, y) - 현재 위치에서 x, y 만큼 이동
        translate(x) - x축으로만 이동
        translate(y) - y축으로만 이동

    2) 각도 변환 - rotate(각도). 단위 deg
        기본 회전 방향 -> 시계방향. minus -> 반시계 방향

    3) 크기 변환 - scale, 단위 없음. 배수로 변환
        scale(x, y) : 너비, 높이 둘다 변환효과
        scaleX(x) : x축으로반 변환
        scaleY(y) : y축으로만 변환

    4) 기울기 변환 - skew(각도). 단위 deg
        skew(deg, deg) - x, y 모두 기울기 변환
        skewX(deg) - x축으로만 기울기 변환
        skewy(deg) - y축으로만 기울기 변환

    5) 종합 변환 함수 - matrix


 transition(변환 효과-속도지연)
    - transform, 너비/높이 변화, 배경색 변화 등과 같이 사용하여 요소에 간단한 애니메이션 효과를 줄 수 있음
        1) transition-delay: 변환 시작 시간을 지연시킴

        2) transition-duration : 변환 기간의 시간을 지저

        3) transition-property : 변환하는 속성을 지정

        4) transition-timing-function : 변환 기간의 시간을 함수로 처리
            ease - 느린 시작, 빠른 진행, 느린 종료
            lenear - 일정한 시간(기본값)
            ease-in - 느린 시작, 일정한 진행 및 종료
            ease-out - 일정한 시작 및 진행, 느린 종료
            ease-in-out - 느린 시작, 일정한 진행,  느린 종료
            
        5) transition : property, duration만 설정
                        쉼표로 구분하여 여러 property에 속도를 지정할 수 있음